「知你想出名」正式宣報，浸大廢青違法。

[black][/black]

幫手問下佢綠色果枝邊間買

Btw佢講嘅野邊有問題

有私怨？

Blocked 樓豬